尋找熊仔愛好者

有無絲打鐘意收藏NICI Classic Bear 系列

鐘意kumamon得唔得🐻

自推一下

絕對無問題，熊本熊我都覺得好得意

佢又黎左香港🤘🏿

可惜本絲人在海外！好想睇距攬腳，發癲狀態

其實我都係外國 你係邊😮

美利堅合眾國

冇其他熊愛好者🤔

好難搵到同道中人

brown都好多人鐘意吖

有冇人鍾意port pet bear

brown and coney！ 我都有買UNIQLO果幾件t shirt

太qq唔捨得著出街

我個名

Duffy同bear's school隻Jackie

仲以為bearbirck

鬆弛熊得唔得

鍾意啲唔係大牌既熊

巴打，你個名真係好襯我！係hkg+就留意到你

我玩開呢款都唔算大牌，比較少人玩

加菲貓入邊隻熊 pooky

無人知係咩

我係高登好少留言喎 咁你都留意到
Duffy

鐘意 winnie the pool 得唔得

我英文名叫daffy，同妳個名一樣

痴線
Pooh

又真係第一次見，好似頑皮粉紅豹

winnie the pooh我都有！加埋tigger eeyore

Snuffle 愛好者

好想要隻steiff, 不過勁貴

最鍾意Duffy同Brown
不過其他熊啤啤都好鍾意

鐘意無辦法啦！儲錢得閒就買一隻獎勵自己

有無睇line town？之前成日追住睇

同好
仲有北極熊

Unibearsity有冇人識?

中意brown 熊本熊鬆弛熊都ok

最鐘意jackie

lets shout kumamon❗️

係黎自日本既comomo熊嘩

duffy ok?

啱啱google 完。 圓碌碌好似狗仔咁

搞錯...係momo熊先啱

盧蘇得唔得
屋企好多隻
買埋衫俾佢著

有呀, 但係太貴好難儲

我最鐘意既係鬆弛熊

我有一隻鬆弛熊ge steiff
依家諗緊買唔買多隻Unibear ge 陪佢

屋企有隻無牌子嘅熊仔
最鐘意拎住佢周圍去

真係好貴

我有個frd都好鐘意盧蘇，咩size都有！有一隻差唔多人咁大！成日睇落好似好污遭咁